蕭生屋企咁乾淨？？？

有錢人生活環境真係唔同

窮果d日日吸塵吸細菌

隻寵物成長都健康d

家徒四壁

台灣租樓又平又大，你估香港咁鬼細

佢香港啲樓唔大咩戇鳩鳩

著名5毛來唔洗太認真

比想像中細

都要有時間日日抹

靚貓

門口位炸喎

之前d片成1x人都坐到

應該都有1000尺

隻貓好搞笑 完全唔理主人
之前係咁食野